一人一個生活得更有質素的方法

朕 唔想成日碌 ig fb snapchat wts youtube
有咩方法可以生活得有質素d？

keep住做運動。

唔用手機

上少啲連登

Better time management. 就乜都可以做

我的確這方面有d欠缺

書不離手